「和理癲」 有無人覺得我地思想上未夠癲?

成日係度諗香港既潛力同可能性就真係得咁多 ?

如果我話目前既香港係世界核心，人類文明結晶，銀河唯一，

所有過去既思想，全部都係為左香港依一刻而存在，

我地需要一D足以統一世界。前無古人既想法先襯得起香港，

因為我地即將要做既野，將會改寫過去歷史既內容同定義，

如果我地要以香港作為本位去浴火重生，理應要結合同超越中美所代表既東西文明思想，

去創造只屬於香港既新天新地新世界

會唔會太癲?

未食藥...睇到香港人咁高人一等？自由平等，沒有誰比誰更高尚

睇完Rick and morty 再攞靈感啦

會 因為自視過高